大家依排玩咩股？

突然多咗一萬蚊 買咩股好？

Tsla

1478

屁股

TSLA

有無港股提議下

It’s time to all in 7500

5號

1448

呢排玩素股

送錢

岩岩先第一次睇佢

1585

有陰影

0005

1137

700
PDD
9997
AMZN

Tsla, sq, qqq
咪玩港股啦

唔識玩 要開美股帳好似好煩

你個名

Amazon

Sq其實掂唔掂

美股可以賺嘅錢遠超港股，又可以離岸

自己諗

我入咗一個禮拜，賺緊十幾個%